點解one ok rock咁唔出名 都有一億人聽?

唔出名？ 你聽Kpop聽到 Short左？

時下個個都Kpop
去邊都有人Loop Kpop
難聽到死

少數文化仲邊到有人知.

仲叫少數咩

one mk pop

唔夠Kpop多

係

supper呢啲都係少數

One ok rock 好出名wor

有一億人聽咪正正證明咗佢地唔係’唔出名’囉 點咩解

係香港唔岀名
唔代表係世界唔岀名

早排linkin park個悼念concert
佢地都有份出黎唱

唔出名

你阿媽話

聽My First Story多啲

我就覺得兩者關連唔大

Kpop通常主打舞曲

我頂你 one ok rock 係一隊band來 點比較?

咁兩者音樂市場唔同 嘈來有乜用

計返日本個匯率差唔多啦，唔係好多人聽

講個笑話俾你聽
one ok rock唔出名

D歌唔差
係唔知點解紅唔起

日經都黎

點解冇人聽one ok rock
點解。。。

紅唔起

Dir en grey>one mk pop 啦

點解one ok rock 咁好聽都紅唔起
係咪無人聽過one ok rock
有冇人識one ok rock...

連登OOR POST特點：
標題：點解無人聽／有無人識／點解香港咁少人聽／無人講 OOR
內容：如題→XXXX最正→ONE OK POP→罵戰→完→下個POST再LOOP

唔出名，會有一億人聽？
有一億人聽，又算唔算出名？